{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_031982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3012278",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 제이드"
    },
    "text": "総客室数は21室で、当宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金が支払われます。特定の日付や祝日には料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。払い戻しおよびキャンセルは、それぞれの規定によって異なる場合があります。入室の際には身分証明書を確認し、未成年者の入室は制限されます。したがって、身分証明書は必ず持参してください。弊社のスタッフが親切にお答えします。さらに、Wi-Fiは提供され、1室に1台駐車可能です。ただし、駐車場内の車両破損や事故については責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何室ですか？",
            "answer": "総客室数は21室です。"
        },
        {
            "question": "どのような言語で案内サポートを行っていますか？",
            "answer": "当宿では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを行っています。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地にて追加料金が支払われます。"
        },
        {
            "question": "料金は日付や祝日によって変動しますか？",
            "answer": "特定の日付や祝日には料金が変動する場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はありますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しの規定は、それぞれの規定によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書を確認しますので、必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室は制限されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの提供はありますか？",
            "answer": "Wi-Fiは提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はあります。1室に1台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場内の車両破損や事故については責任を負いますか？",
            "answer": "駐車場内の車両破損や事故については、当宿は責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 196,
        "QA": 313
    }
}